陳浩天：將於FCC記者會中提及國際關係及利益與及人權問題。

17:54